+++
categories = []
tags = []
date = "2017-04-03T18:49:06+02:00"
type = "root"
title = "Kryefaqje"
order = -1

+++

# Strategji Digjitale - Shqipëria

Mirëseerdhët tek faqja që përmban të gjithë projektet e skuadres "Strategji Digjitale" në Shqipëri.
Ne kemi shumë projekte që mund të hidhni në sy, ndihuni i lirë t'i shikoni.

